{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/noblesse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 노블레스"
    },
    "text": "ホテルノブレスは、ソウル江南区に位置するテヘラン路25キル6-13に位置するホテルです。 駅三駅からは距離がわずか300mで交通が便利なところに位置しています。 無料駐車が可能で、エアコンと無料Wi-Fiが提供される客室を備えています。 空港との距離は仁川国際空港から車で1時間30分の距離です。 また、韓国都心空港ターミナルは地下鉄で2駅離れています。 ホテルからはCOEXアクアリウムまで約2.5kmの距離に位置し、観光客に便利な宿泊施設です。 客室はモダンな装飾と木床で仕上げられており、薄型ケーブルTVおよびミニバーが備えられています。 客室には広いバスルームが付いており、浴槽とヘアドライヤーも提供されています。 また、宿泊客は24時間フロントデスクで手荷物預かりサービスとファックス施設を利用できます。 洗濯及びドライクリーニングサービスも提供されるこのホテルは、ソウルの中心部からは約8km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルノブレスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルノブレスはソウル江南区のテヘラン路25キル6-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスはどのくらい交通が便利ですか？",
            "answer": "ホテルノブレスは三駅からわずか300mの距離に位置しており、交通がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルノブレスの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスから空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルノブレスから仁川国際空港まで車で1時間30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスから韓国都心空港ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルノブレスから韓国都心空港ターミナルまでは地下鉄で2駅離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスからCOEXアクアリウムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルノブレスからCOEXアクアリウムまでの距離は約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルノブレスの客室にはモダンな装飾と木床、薄型ケーブルTV、ミニバーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスの宿泊客はどんなサービスを利用できますか？",
            "answer": "ホテルノブレスの宿泊客は24時間フロントデスクで手荷物預かりサービスとファックス施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスはどれくらいの距離でソウルの中心部から離れていますか？",
            "answer": "ホテルノブレスはソウルの中心部から約8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルノブレスのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルノブレスのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 489
    }
}